現任區議員可唔可以忍辱負重請番佢地，可以吸納番d藍絲廢佬，又可以滿足佢地係地區工作既藉口:)

指落讀已完

落選

光復區議會後 全民議政應該立即推行！

你做乜鳩

做乜撚野要資助敵人

又左膠上身？

落選果班幾時有真係做過地區工作

拉

係咪ON9?

見佢地冇工開好可憐

block